Destiny 2公會招人

新手老手IT狗，咩人都可以入
輕鬆玩，最緊要開心
得閒就一齊推下副本咁
我地有長駐成員，用開RC
有時玩下PUBG等等其他GAME咁
有興趣就放低BATTLE TAG 或者加我Hugo#41276